屌你老母諗3諗4, 所有問題都係罷工就解決左啦

你驚自己病咪罷囉
政府放啲大陸閪入黎 等藍護醫爆佢罷咪得

各行各業 交通運輸 醫護 你罷咪得囉屌你老母臭閪。

扮咩道德聖人阿傻閪咪又係打份工 無 2 3萬你會入行

你醫落去 政府咪當你戇鳩囉白痴仔

無籌碼係手人地會理鳩你咩

你道德左膠還左膠 唔好害到我地見到大陸人見唔使錢跑落黎周街都係

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

講真 不如你叫關口啲人罷工

唔好講咁多廢話
一句講哂: 你罷咗未
我就8同罷到宜家 等緊其他手足一齊罷

關口罷有咩用，而家就係要佢封關

我罷左，醫護呢

上次西灣河後罷過一星期 法國香港人教都係戇鳩

我未講完

海關 入境 你地係黃就同我罷

唔係以後無前線都係黃呢支歌仔唱

11月至今都無返工